黃埔黨鐵列車故障 觀塘線全線嚴重受阻

0923 消息指 #黨鐵 黃埔站發生列車故障，觀塘線全線服務嚴重受阻，請使用其他交通工具。

無搭狗鐵好耐

垃圾！！

廢柴，冇撚用！！

公務員要返工就咁

搞亂香港

武廢一減弱又黎帶頭搞不合作運動
養唔熟既狗

執柒咗去啦

徐工第一日就瓜 黨鐵係唔係畀689下面班藍屍搞

大公：黑暴又攪事

如果「阻鐵」都可以構成公眾妨擾罪 咁黨鐵壞車阻人返工係咪拉得車務部負責人?

‼️09:40更新 #黨鐵 黃埔站發生列車故障，觀塘線全線服務嚴重受阻，行車時間延長10分鐘，亦導致太子站月台嚴重擠塞，請使用其他交通工具。

之前疫情期間幾個月都無事
有無咁啱

港鐵前線好黃

之前有藍絲文宣話攬炒dse

你話係唔係藍屍搞事 朝早689就話人哋係毒果賣廣告